有立場的已經有立場，你不合作運動有咩用？

根本市民就唔缺乏資訊同宣傳
人人有部手機都睇到哂所有野

有立場的永遠有立場 你幾多宣傳都改變唔到
因為佢地選擇性接收資訊

反而你塞地鐵阻人番工會失民心
擾民的行動令中立派都動搖
諗清楚自己想做咩同目的係咩先

打擊經濟

人人有部手機都睇到哂所有野?

有啲人係少少力都唔肯出, 只要有嘢送埋口, 屎都照食, 而忽略兩步之外既鮑參肚

不合作運動不嬲都唔係為阻人而阻人而係唔想佢地開工，等香港經濟停滯下咁如果真係想阻人就唔只朝早阻人開工啦 收工都唔比你收添

可唔可以解釋多少少個目的

非我族類，其心必異

問題係點樣唔失民心

就算你比佢地睇另一個立場
佢都個腦都選擇性接收
唔會因爲你吵蠃佢佢就服你
人性的弱點

又話有立場既已經有立場，又問點唔失民心
自相矛盾喎

宣傳係可以 但中立派接唔接受到不合作運動的宣傳方式？

返屋企自 J 最有用. 信我

??